有沒人覺得林婷好正好girlfriendable

睇入住請敲門覺得佢幾正

淨係有留意mcm

好得意

我都覺得佢好正又靚仔又大膽

啊～好驚啊～ 你去啦

好呀我去啦等我保護你

好想同佢訓埋同一張床

唔靚都幾有傲驕性格好想狠狠調教佢

係咁嗦佢啲體味

講咁耐都無圖㗎